有無巴打打開ipsc

中學嗰陣打過兩三年，之後放棄左，仲放棄埋右。依家fb有時見到啲師兄玩埋3 gun，真係好手痕

大個喇，去申請槍牌啦

師兄新手推薦邊把？ 想學下

都係例牌hi cap 5.1架啦

新手用glock17,點睇？

打production?

仲想緊新仔堂，唔想玩改槍

仲上緊 自膠

香港都係得個幾間既姐 sdu hkshooter